[制裁] 你班仆制唔好再仇警, 否則XXXXXXXX

叫人唔好仇警, 叫人唔好搞佢地妻兒個啲收嗲啦
我屌你老母個閪阿
而家呢個垃圾體制除左民間制裁外, 我地而家仲可以點??
如果連咁都唔做, 我地仲可以點? 光復香港前, 民間制裁係必需
叫人唔好搞佢地前, 唔該提出制裁方案 ,唔係就收皮摺埋
而家有牌爛仔傷人殺人唔洗還? 你估我地想搞佢? 我地唔做野只會被無限輸出, 你估我地真係10萬HP tank 咩, 屌你個閪, 必需制裁

自推